<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" ?> 
<rss version="2.0">
	<channel>
		<!--Elementos no variables-->
		<title>Canal sobre historias y chistes</title>
		<link>https://alexrayomp.github.io/ChistesYAnecdotasGraciosas/index.html</link>
		<description>Noticias en referencia a unas historias y algunos chistes</description>
		<!--articulos-->
		<item>
			<title>Motivo justificante en la universidad</title>
			<link>http://www3.uah.es/vivatacademia/anteriores/n57/historias.htm</link>
			<description>Una profesora universitaria estaba acabando de dar las últimas informaciones a sus alumnos sobre el examen final que harian al dia siguiente. Terminó diciendo que no habria excusas para quien no acudiese al examen, a menos que se tratase de un accidente grave, enfermedad o muerte de algún pariente próximo.
				Un gracioso que estaba sentado al fondo de la clase preguntó con ese típico aire de cinismo:
				- De entre esos motivos justificantes... ¿podemos incluir el de extremo cansancio por actividad sexual?
				La clase explotó en risas, mientras que la profesora aguardaba pacientemente a que todos se callasen. Entonces ella miró al payaso y le respondió:
				- Eso no es un motivo justificativo. Como la prueba será tipo test, usted puede venir y escribir con la otra mano... o puede usted contestar de pie, si es que no puede sentarse..</description>
		</item>
		<item>
			<title>Un viaje a Egipto</title>
			<link>https://www.callejeandoporelplaneta.com/las-5-anecdotas-mas-graciosas-de-mis-viajes-ii-parte/</link>
			<description>Empezamos lo que en teoria tenia que ser un “paseo tranquilo” por la ciudad, nuestro carro iba como Fernando Alonso con su Ferrari, adelantando a todo quisqui que se ponía por delante, parecia que se iba a descuajeringar en cualquier momento, en seco llegamos a la altura de otro carro, este carromaticamente hablando debia de ser una especie de Louis Hamilton Egipcio porque nuestro conductor no intento ni adelantarle, parecia que la tranquilidad volvia al coche, de repente aparece un taxi adelantando por la izquierda y ZAAAAAASSSSSSS!!!!!! Toda la mierda de un charco que habia en el suelo (moñigas de caballo incluidas) al igual que un tsunami nos salpico y fue absorbido por nuestros ropajes….qué asco!!!!!!!!!.</description>
		</item>
		<item>
			<title>Pregunta de una alumna muy graciosa</title>
			<link>http://www3.uah.es/vivatacademia/anteriores/n57/historias.htm</link>
			<description>Sucedió en el I.T.E.S.M. en octubre pasado en una clase de la carrera de Medicina; el profesor estaba hablando de los altos niveles de glucosa hallados en el semen. Una asistente levantó la mano y preguntó:
				- Si le he entendido bien, está Usted diciendo que hay un montón de glucosa, como en el azúcar, en el semen masculino.
				- Es correcto- respondió el profesor.
				Levantando la mano de nuevo la chica preguntó:
				- Entonces, ¿por qué no sabe dulce?
				Tras un silencio estupefacto, la clase completa estalló en risas. La cara de la pobre chica se puso rojo brillante cuando se dio verdadera cuenta de lo que, sin querer, había dicho. Cogió sus libros, sin decir una palabra, y salió de la clase para nunca más volver. Sin embargo, mientras cruzaba la puerta, la respuesta del profesor fue clásica. Totalmente serio, respondió a su pregunta:
				- No le sabe dulce porque las papilas gustativas para el dulzor están en la punta de la lengua y no al fondo de la garganta.</description>
		</item>
		
	</channel>
</rss>